脫毒tg group 冇左 :<

咁你脫咗未

未 :<

哭